長和回應合資公司被美國列黑名單: 早在2015年全出售股權

長和（００００１）回應美國商務部將重慶和記奧普泰通信技術有限公司列入「軍事終端用戶（Ｍｉｌｉｔａｒｙ Ｅｎｄ Ｕｓｅｒ）」清單中，指出集團已於２０１５年將此公司全部股份售予另一機構。因此，集團已沒有持有該公司任何股權，亦與該公司無任何關係。該公司其後已更名為「重慶奧普泰通信技術有限公司」。 美國商務部周一（２１日）宣布，工業和安全局（ＢＩＳ）將修改出口管理條例，將１０３間中俄實體列入「軍事終端用戶」清單中，限制該些實體購買美國的商品或技術；名單亦包括香港飛行服務隊，以及長和旗下與中國普天資訊產業、北京及重慶奧普泰員工聯合投資組建的重慶和記奧普泰通信技術有限公司。（ｃｗ）

別讓李嘉誠跑了
誠哥：